唔係話無命就叫烈士

請唔好將抗爭過度浪漫化
如果你有意自殺，我可以話定你知
你既死係唔會有人認同
亦唔會有人記得
或者呢刻你覺得沮喪，無助，困倦
但結束生命唔會係一個好既選擇
即使抗爭結果係點
你依然能夠逐點改變社會或者世界
請相信我
呢個時期唔應該係個結
相反只係個開始
認清自己能力同意志
守住正確價值觀
持續成長變得更強大
堅持到最後方能見到成功果實

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

當你覺得好辛苦的時候 請入

咩叫佢哋既死係唔會有人記得！？好難聽！

請唔好用情感去評審我
見到個post都係在生既人
所有字都係俾在生既人睇
我咁講亦唔代表死左人我唔心痛
說話的確係好難聽
但以情感行先既思考沉落去唔係好事

要寫一段多like既post唔難
只要煽情夠順住大家既勢就得
但太單一既聲音往往係危險既
我認為有責任不定時平衡下大家既情緒
不論太興奮，太沮喪等等
所以我講既野係難聽
有時亦係故意地難聽
希望大家能夠理解我既心意